覺唔覺意外搞大條女個肚要男方負責任 係好不負責任既社會風氣？

意外既野 負咩責任
搞到男方因外界壓力同條女結婚 浪費多幾年光陰先同條女分手 到時男女都係輸家
真係岩就結ga la 點解要因為有bb結

你喺女權登反女人?
你死得

驚要負責咪唔好屌閪囉 唔通逼你屌呀
屌得就預咗要負責 唔負責一樣係欠咗人一世

有d女人以為一紙婚書可以鎖住現代男人
男人唯有選擇容易選項 避開社會指責 又有條女幫自己生b 揪b 幾有滿足感
結果攬炒

你講到性行為之前 簽左紙要負咩責任咁
不嬲唔係社會風氣教你去咁思考法？
而家正想討論依個風氣係咪不良 唔係假設左個風氣係正當黎討論
研究下咁

屌你啲口吻成個藍屍廢老咁
唔鍾意個政府咪移民囉 搞搞陣

明明大家都爽，講到男人錯哂咁

珍

點同？ 你出世喺香港又唔係有得揀
乜你屌閪有人逼你屌㗎咩？ 你搞得出嚟無論生唔生都要負一世嘅責任
再者 對啲重視個處嘅人嚟講 你屌咗已經係一世嘅責任

移民又冇得揀咩

你都未講得出點解要負責
你淨係話要負責 唔想負就唔好屌
事實係做愛係兩個人嘅事
女人分分鐘爽過男人
咁大個人唔該負返自己部分嘅責任

出世喺香港係個因 移民係個果喎
但係依家屌閪係個因 有BB先係個果

冇錯就係要負返自己部分嘅責任 大家都有份所以咪大家都要負責任

你錯咗
出世喺香港先係果你搞返掂你個邏輯先

同埋明顯香港個社會風氣係將責任全數推向男方
所以先會有人開post講

加上你正話先推哂責任落男方

你搞得出嚟無論生唔生都要負一世嘅責任再者 對啲重視個處嘅人嚟講 你屌咗已經係一世嘅責任

依家先嚟扮中立上高地？

點解出世喺香港係果？ 唔係因為出世喺香港所以先會導致個結果要移民咩？
同埋負一世嘅責任唔淨係男方㗎喎 女方都有份㗎喎
唔通淨係男方要專一女方唔使咩
屌得人負責好應該啦
除非互相都同意唔需要負責任咁咪唔使負

出世係果 移民係選擇
有bb係果 唔屌閪係選擇
選擇係base on避免/接受/risk個果

明明你本身淨係講男人屌咗要負責 去駁樓主
之後就改口話男女都有責
你真係講哂

呢個社會存在三類情侶：
第一類係想要小朋友而且性功能正常
第二類係想要小朋友但不育
第三類只係想瘋狂做愛
一個理想社會應該係：
凡係想生仔都一定要向政府證明自己同伴侶有足夠經濟能力；
對於第二類人，而且有經濟能力，可向政府申請接收第三類人意外得到既BB；
規管第三類人：政府視乎市場需求，向第三類人發放quota，冇quota但又意外懷孕者重罰之

斬腳指避沙蟲，

咁係咪驚俾骨啃親就唔好食魚唔好食肉？

而且個西生係自己度，想唔想俾人搞自己無得揀？

定你覺得所有男人都係强姦犯，所有意外懷孕女人都係俾强姦犯屌大個肚？

利申：初初同而家女友拍拖果陣已經三口六面講清楚如果意外懷孕就大家共識落左佢，之後拍拖5年都未試過唔帶套，亦未試過出事，fingercross

我唔明 唔係選擇會導致個果出現㗎咩？
無論你選唔選揀移民都改變唔到個果㗎喎 因為出世呢件事已經發生咗
但係選擇唔屌閪 有BB呢件事就唔會發生

同埋男人屌咗要負責同男女都有責有咩衝突
男人屌完係要負責㗎 如果女人屌完一個在意個處嘅男佢一樣要負責

有共識當然可以啦 我欣賞你哋
不過有啲人講完會負責之後又冇負責到唔通冇問題咩？

咁唔通要個大肚婆一個人養大個小朋友？小朋友咁細又要照顧佢地返唔到工，落仔又會對身體影響好大，就算唔結婚，起碼都有金錢補償啦

如果咁計呢 大家有做安全措施
女方：落/生
男方：比錢落/結婚生

咁叫唔叫大家有負擔任？

有啊 不過如果一方要落一方要生點算？

基於依家個topic唔應該有左要男方結婚

咁當然聽要落個方 因為男方唔要結婚
咁就算女方要生都係女方嘅事
男方唔結婚無咩可能生(講緊如果想要完整家庭)

吓？咁女方生完男方唔負責都冇問題？

唔係無問題 而係依家個topic
有男人唔支持有左要結婚

你依個問題係已經講緊男方結婚後唔湊
依家講緊因為大肚而結婚 無單純結婚
再者我係講緊要聽落個方
係因為男方唔結無可能生 所以要落
咁如果要生啫係要結婚

生完結婚後湊唔湊就另一件事
因為依家只係單純講緊結唔結

係因為男方唔結無可能生 所以要落
咁如果要生啫係要結婚

但係唔可以做未婚媽媽 點解男方唔肯結婚就要落